租樓 vs 買樓

外國代表：Anton Kreil

香港代表：COCO哥

香港代表重點係數字上分析 長遠買樓一定係最穩陣既投資

外國代表重點係唔好將租樓當成liability因為你租樓會換黎Freedom呢個重要Asset

唔知大家點睇？

Anton

Coco

你自己識投資咪Anton
唔識咪Coco
同埋地係外國都唔係scarce resources,又冇大陸狗走資，正路係唔會好似香港狂升

香港代表